\documentclass[10pt,a4paper]{letter}
\usepackage[utf8x]{inputenc}
\usepackage{ucs}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{hyperref}
\signature{Nathan Hugh Barr}
\address{Nathan Hugh Barr \\ Østerbrogade 202 4.tv \\ 2100 København \\ Danmark}
\begin{document}

\begin{letter}{}
\opening{\textbf{Ansøgning: IT Kvalitetsmedarbejder - 26598}}

Jeg er en nyuddannet Cand.Scient i Fysik og Matematik som har erfaring indenfor programming og kan drive et projekt selvstændig. Igennem min uddannelse har jeg programmeret i Matlab og Octave som er numeriske værktøj, jeg har brugt til simulerer og modeller fysiske fænomener som f.eks hvor hurtigt oxygen diffunderer igennem hvidvin og oxiderer med ethanol. I min frie tid efter uddannelsen, læser jeg selv op på hvordan man programmerer i SQL og databaser, Python og hvordan man kan implementere Machine Learning algoritmer ved at bruge pakken scikit-learn. Min uddannelse på RUC har bestået af $50\%$ af kurser og $50\%$ af projekter. Vi er blevet uddannet i at drive tværfaglige projekter der undersøger en problemstilling og bidrager til videnskaben. Jeg har erfaring med projektstyring og -ledelse og jeg kan holde en deadline. Mine uddannelse har givet mig en analytisk og strikuret tilgang til at løse problemer. Mit modersmål er engelsk, så jeg kan kommunikere både på dansk og engelsk. Jeg er en optimistisk og rar person, som leder efter udfordringer og ansvar.   
 

Udover uddannelsen har jeg haft forskellige studiejobs, der har givet mig god erfaring indenfor undervisning og planlægning. Jeg kan udvikle og afholde undervisningsmoduler, og jeg er tryg ved at stå foran mange mennesker og holde oplæg.
\closing{Venlig hilsen,}

\end{letter}


\end{document}