\documentclass[10pt,a4paper]{letter}
\usepackage[utf8x]{inputenc}
\usepackage{ucs}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{hyperref}
\signature{Nathan Hugh Barr}
\address{Nathan Hugh Barr \\ Østerbrogade 202 4.tv \\ 2100 København \\ Danmark}
\begin{document}

\begin{letter}{}
\opening{\textbf{Ansøgning: Data Management Konsulent}} 

Jeg er en nyuddannet Cand.Scient i Fysik og Matematik, er passioneret omkring data og udvikling af tekniske løsninger, og vil gerne lære af branchens skarpeste kollegaer. 

Jeg søger stillingen som Data Management Konsulent, da jeg gerne vil udvikle IT-frameworks, der kan bearbejde kundens data og hjælpe kunden med at drive deres forretning. De nævnte opgaver i opslaget virker spændende og det der har tiltrækket mig mest, er at man arbejde med kunden som en samarbejdspartner. Mit drive indenfor IT og Naturvidenskab er, hvordan man kan implementere teorien til virkeligheden.   


Igennem min uddannelse har jeg arbejdet med mange forskellige tværfaglige projekter indenfor Fysik og Matematik, som skulle løses ved hjælp af programmering. Eksempelvis har jeg, i min specialeafhandling, skulle programmere scripts og implementere en matematisk model, der kunne håndtere analysen af store mængder data. Jeg har erfaring med programmering i Matlab, Octave og Python, og har efter uddannelsen selv læst op på SQL og R. Nogle af mine styrker er, at jeg er analytisk og har en struktureret tilgang til problemstillinger. Jeg har god erfaring indenfor problemorienteret projektarbejde og er en team player. 
 
Udover uddannelsen har jeg haft forskellige studiejobs, der har givet mig god erfaring indenfor undervisning og planlægning. Jeg kan udvikle og afholde undervisningsmoduler, og jeg er tryg ved at stå foran mange mennesker og holde oplæg.

Mit modersmål er engelsk, så jeg kan kommunikere både på dansk og engelsk. Jeg er en optimistisk og rar person, som leder efter udfordringer og ansvar. Derudover finder jeg ogsa jeres fokus pa sammenholdet i Netcompany interessant og glæder mig til at prøve wakeboarding.

Jeg ser frem til at høre fra jer.
\closing{Venlig hilsen,}

\end{letter}


\end{document}