\documentclass[10pt,a4paper]{letter}
\usepackage[utf8x]{inputenc}
\usepackage{ucs}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{hyperref}
\signature{Nathan Hugh Barr}
\address{Nathan Hugh Barr \\ Østerbrogade 202 4.tv \\ 2100 København \\ Danmark}
\begin{document}

\begin{letter}{}
\opening{\textbf{Ansøgning: IT Consultant}}
Jeg er en nyuddannet Cand.Scient i Fysik og Matematik, og jeg ser mig selv som bindingen mellem kundens behov og funktionelle IT-løsninger med min erfaring indenfor programmering, problemorienteret projektarbejde og undervisning.

Jeg søger stillingen som IT-Consultant fordi jeg gerne vil engagere mig i kundens problemstilling og behov, dermed undersøge og implementere IT-løsninger, der kan opfylde deres behov. Mit drive indfor IT og Naturvidenskab er, hvordan man kan implementere teorien til virkeligheden.   

Igennem min uddannelse har jeg arbejdet med mange forskellige tværfaglige projekter indenfor Fysik og Matematik, som skulle løses ved hjælp af programmering. Eksempelvis har jeg, i min specialeafhandling, skulle programmere scripts og implementere en matematisk model, der kunne håndtere analysen af store mængder data. Jeg har erfaring med programmering i Matlab, Octave og Python, og har efter uddannelsen selv læst op på SQL og R. Selvom jeg ikke har erfaring med de programmer og programmeringssprog, der er nævnt i opslaget, mener jeg, at min fysiske og matematiske tankegang, samt min programmeringserfaring, gør mig i stand til at kunne sætte mig ind i de webbaseret teknologier og programmer som Netcompany benytter. Nogle af mine styrker er, at jeg er analytisk og har en struktureret tilgang til problemstillinger. Jeg har god erfaring indenfor problemorienteret projektarbejde og er en team player. 

Udover uddannelsen har jeg haft forskellige studiejobs, der har givet mig god erfaring indenfor undervisning og planlægning. Jeg kan udvikle og afholde undervisningsmoduler, og jeg er tryg ved at stå foran mange mennesker og holde oplæg.
     
Mit modersmål er engelsk, så jeg kan kommunikere både på dansk og engelsk. Jeg er en optimistisk og rar person, som leder efter udfordringer og ansvar. At kunne være en del af det unikke sammenhold - og være med til brætspil - i Netcompany, ville passe mig godt da nyder at være en del af et socialt fællesskab.

Jeg ser frem til at høre fra jer.
\closing{Venlig hilsen,}

\end{letter}


\end{document}