\documentclass[10pt,a4paper]{article}
\usepackage[latin1]{inputenc}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{graphicx}
\begin{document}
	
Hvad er årsagen til, at du ønsker at arbejde som analysekonsulent? 

Jeg syntes at arbejde med data er interessant. Jeg kan godt lige at dykke ned i en dataset og belyser problemstillingen og trends ved hjælpe af statisk analyse. Jeg elsker at arbejde tværfagligt og skaber IT løsninger.  

Beskriv venligst, hvem Voxmeter er, og hvad Voxmeters kunder køber af Voxmeter? 

Voxmeter er et analyseinstitut som leverer borger og kunder tendenser til virksomheder ved bruge af interviews, analyser og IT løsninger. Voxmeters filosofi er igennem data analyse kan en virksomhed skaber værdi og vækst. Voxmeter ligger både vægt på udarbejdning af strategier og analyser for virksomheden og tilbyder forskellige former for interviewundersøgelse og Catglobe.  

Beskriv venligst, hvorfor Voxmeter lige netop skal vælge dig til stillingen som analysekonsulent?

Jeg har et stærkt fundament i matematik som gør mig i stand at bearbejde, og forstår datasets og uddrager konklusioner. Jeg kan formidler den analyse process og konklusionen både skriftligt/grafisk i formen af rapportering og mundtligt.   

Skriv lidt om dig selv - hvem du er, og hvad du kan: 

Jeg er en optimistisk og rar person, som leder efter udfordringer og ansvar. Jeg har nemt at lære og kan nemt skabe overblik over nye projekter. Jeg bruger min fritid på at bedre kende programmerings sprog python og får frisk luft på løbe ture.

X-aksen beskriver årstider fra vinter 2005 til efterår 2014. Y-aksen beskriver opsparing i procent. Der er tegnet to linje grafer, den gul linje graf betegner indskudt og den blå betegner planlagt. Man kan se at den planlagt opsparing plejer at være større end den indskudt opsparing, men ikke i perioden efterår 2009 til vinter 2010. Tendens af de to linje grafer følger hinanden men den indskudt linje graf divergerer fra tendensen fra sommer 2009 til vinter 2010. Man kan også se fra de grafer at der er en delay mellem de to. Den gul linje graf regerer før den blå.

Tabellen beskriver den procent del af borger i forskellige regioner i Danmark der er i gang eller komme til at renovere en del af deres bolig. Man kan se at ombygninger af køkkenet og badeværelset er prioritet højt. Man kan også se at vedligeholdelse af vinduer, tag, gulv og loft forgår udenfor Region Hovedstaden.

\end{document}