\documentclass[12pt,a4paper]{letter}
\usepackage[utf8x]{inputenc}
\usepackage{ucs}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{hyperref}
\usepackage[margin=0.5in]{geometry}
\signature{Nathan Hugh Barr}
\address{Nathan Hugh Barr \\ Østerbrogade 202 4.tv \\ 2100 København \\ Danmark}
\begin{document}

\begin{letter}{}
\opening{\textbf{Ansøgning: Dataanalytiker til Personligt Salg \& Service}} 

Jeg er en nyuddannet Cand.Scient i Fysik og Matematik og jeg ser mig selv som jeres nye analytiker med erfaring indenfor programmering, tværfagligt samarbejde og statistik. Jeg er passioneret omkring data og har flair for tal, detaljen og også den større sammenhæng 

Jeg søger stillingen som Dataanalytiker til Personligt Salg \& Service, da jeg finder et job med muligheden for at optimere DSB's kundehenvendelser og effektiv anvendelse af tid igennem analyser af datasæt, yderst interessant. Jeg mener selv at jeg er kvalificeret til stillingen, da jeg har erfaring med problemorienteret projektarbejde, hvor jeg har foretaget data analyser og har leveret prognoser og konklusioner. Jeg kan både arbejde selvstændig og også i et team. Når jeg arbejder på et projekt, er jeg struktureret, selvdrevet og planlægger min tid fornuftigt så jeg kan nå deadlines.      

I flere af disse projekter har jeg arbejdet med forskellige typer af datasæt og jeg har gennemført dataanalysen ved hjælp af programmering. Eksempelvis har jeg, i min specialeafhandling, skulle programmere scripts der kunne automatisere analysen af store mængder data. Jeg har erfaring med programmering i Matlab, Octave og Python, og har efter uddannelsen selv læst op på SQL, R og hvordan man kan implementere machine learning i python. 

Fra min tværfagligt uddannelse har jeg en værktøjskasse af metoder der kan bruges projekter. Jeg kan udføre en del statistiske undersøgelser på datasæt og med mit matematiske fundament er jeg i stand til at lære nye metoder hurtigt. Nogle af mine styrker er, at jeg er analytisk og har en struktureret tilgang til problemstillinger. 
 
Udover uddannelsen har jeg haft forskellige studiejobs, der har givet mig god erfaring indenfor undervisning og planlægning. Jeg er god til at kommunikere med et bredt spektrum af samarbejdspartnere.

Her til sidst, vil jeg give en overblik over hvordan jeg er som en ansat. Mit modersmål er engelsk, så jeg kan kommunikere både på dansk og engelsk. Jeg er en ambitiøs og optimistisk person, som er klar til at hjælpe når som helst. Jeg er lærenem og effektiv når jeg arbejde på opgaven, og jeg er ikke bange for udfordringer og ansvar. 

Jeg ser frem til at høre fra jer.
\closing{Venlig hilsen,}

\end{letter}


\end{document}